覺唔覺無綫真係蛻變緊?????

蛻變做無錢

執柒咗佢啦

執尻左佢啦 無錢又無良

鐘意樓主呢個蛻變講法

求推
有班中學生成立咗獨立學社！

無錢電視

死盧狗

0/10

哈哈

幾好笑

無良電視

幾高汁

放心
用黎洗班廢老腦
国家一定泵錢養cctvb

国家有錢就唔使狂拉有錢佬抄家啦

變做垃圾

出pool狗躝

出pool狗躝x2

蛻變到個b冇咗

Tvb個b呀

放心, 將會有好多個 王征出現

貪字得個貧
無綫賣港求榮 求金
就變無錢啦

笑左

好笑
10/10

唔岩就要打
請泛民上去

無錢新聞是是但但

愈來愈似亞視

好想快啲到支爆果日話唔比OT錢啲狗
叫佢哋發揮下獅子山精神，出嚟義務OT

退變姐

認同

直接播央視啦養班垃圾把撚咩

宜家廣告時間播自己啲劇集推廣
利申屋企廢佬日日睇無線

雙普選先救到手足啊，你知唔知？
2020立法會普選寫明左喺《人權法》入邊啊，點解無人理？

[2020主線任務] 用人權法為武器爭取普選立法會+輸打贏要戰術

立即向美方提出2020普選立法會細節

2020普選立法會，明確寫在《香港人權及民主法》的Sec.3(5)。如香港明年9月仍沒立會普選，美國就可以...

點解唔轉睇viu

高汁

無錢新聞 陷害港人

屍變就有份

無錢電視匪趣台

本身入嚟準備屌9你
點知入嚟俾咗like

goal執

唔踭氣笑左

D 公司擺錢落 online ，都好過擺txx 啦。

拎手機仲多過睇電視

琴日最重要嘅新聞就係逼逼channel雲吞麵舖開張
逼逼雲吞麵真係非常好食，由無錢電視台全體藝員一齊嚟剪綵，多謝，多謝

班狗嘅獅子山精神就係唔理你死人冧樓 總之咪阻住我做狗
夠鐘就收工早抖 遇到悍匪就調頭走

TVB已經孤注一擲 all in愛回家

變緊亞視

7×24

當年亞視有版你睇

8 點鍾愛回家不停賣植入式廣告
之後兩檔淨係播中國劇集慳皮兼擦鞋
其他所謂資訊節目全部配合 BIG BIG SHOP 賣貨

做電視台做到咁撚市檜
真係醜甩隻耳仔浸燒酒

TVB最貼地嘅劇

做完愛回家
做愛回家
回家做愛

今晚"愛回家"好明顯係員工心聲, 成班員工都好多怨氣, 又cut budget 又凍薪

有冇錢佢都係繼續喺度做緊
又打飛機

無線go執

是

爛船都有三根釘應該可以捱多一個十年 上面有人比錢撐住就可以更耐少少

又幾好笑喎

亞視

有版你睇

History repeat itself

Cut d 廢到無收視率嘅節目

由糸變金，幾好吖

viutv根本無限金錢

蛻變成黨媒